黃色經濟圈已成型，下一步係摧毀藍色經濟圈

唔浪費你地時間，我係要講區選。不過係從錢同經濟既角度講區選點解要贏，仲係要大勝個種。因為贏就可以更加趕絕藍絲同鄉黑。

從政治角度睇，區選對政制層面影響好細，對立法會既效果最多係樁腳拉票呢d間接野，我同意。所以想透過區選於政治上反勝係假命題。但係點解保皇狗一樣緊張？

因為個錢字囉。

我唔係講緊議員薪津個d濕碎錢，而係地區工程撥款。好多維穩費利益輸送就係透過地區工程派既，拎到政府工程既我夠膽講99%都係藍絲公司，甚至拎既係非常唔合理地多既預算。咁多著數，比你支唔支持政府？所以現時區會其實就係一條藍色既資金經濟鍊。

如果可以斷哂呢d建築工程公司既米路，會影響到幾多？
社團好多人表面身份都係撈地盤，之前好多次出黎打人既黑社會都被認出係地盤佬。甚至好多公司根本就係鄉黑搞。社區工程d多到唔合理既工程費，除左落自己袋，平時就用工程既人頭形式養住呢班人，所以有事時先使得佢地掂。

呢班表面係地盤佬既黑社會只係人頭，實際唔會落地盤做野，就算落到去九成時間都係匿埋蛇王，所以d工程先會拎咁多錢請咁多人都延期又超支。

所以如果想藍絲甚至班出黎打手足既敗類黑社會無飯開，呢個區選一定要大勝，先可以有效摧毀到佢地個經濟鍊。就算佢地繼續拎到工程但錢少左自然養唔起呢班人。

藍絲同黑社會點解愛國？錢囉，著數囉。如果無錢佢地自然唔會咁仆心仆命出黎打手足。

而家杯葛藍店撐黃店，都係想趕絕藍絲等佢地無飯開，咁無理由唔更進一步打擊實際更危害到手足，出黎打人既鄉黑。

因此我夠膽話，如果能將班保皇狗踢出區會，控制到番地區工程撥款，就可以更進一步摧毀到藍絲經濟圈。

基本上兩樣野係同步進行緊

甴近平
習曱甴

推